又一單豪宅撻訂盤 訂僅簽臨約十日被殺訂3600萬

我唔明
係唔係特登撻訂
目的係唔係想D錢由黑錢轉番做白錢比對家